感冒 明天醒到先出c朗post

sor

食左若好眼訓

好好休息！

G持

王蛇好好休息

你醒唔撚到架喇若智

請珍惜王騎

G持王sir反朗大業

保重身體！！

王蛇